尋人

有冇人知今日行刺何妖既手足點
一日未fc到係對家 一日都唔可以放棄佢

不割席